第一次揸右軚車就選擇由曼谷機場去芭堤雅

是否玩命???

ching 係大陸揸開左軚？

我記得第一次係LA揸左軚，一轉出租車場就逆左線
之後調整番就ok，睇位都冇大問題

係
香港考左牌未揸過右軚
係大陸成日揸

唔知道我宜家同你個case調轉會點

係停車場兜下先

我想出發前
搵朋友架車係香港揸下先

我都係多左少右...
我心得係...
在租來的車找到一個壓線的點就可以了....
e.g 右方水撥的鑼C

無得咁啦..
一取了車已經直上高速

不過布吉...
清來去清邁山路多彎,不建議新手
BKK 去老芭 or 華欣,基本上係大直路...問題不大

我最後決定
BKK機場坐巴士去老芭算
老芭個到租車到處去

我諗到時轉彎識自然用右手打燈